依家D文宣要咁樣先有效 出面好多反彈信晒共產黨

針要吉到肉式文宣

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲

請教我文宣做我好慢 你地用咩野軟件做 我要用PP做完再PRINT SCREEN 之再CUT 再SAVE 成2D 有無快D 既方法呀

我係攞返對家張文宣去引証 之後有張布袋彈個張 佢地死都唔認

依家d藍絲5毛。真係有圖就信
老屈個d信到十足十

我建議可以利用佢地黎個特點
將一d藍絲身份既人key圖再宣揚

以其人之道還治其人之身

尤其係藍絲fb。有好多廢中廢老
將佢地既頭像同圖片結個再作故事

有無人教我可以做快D 呀